燒到南生圍到濕地？

搭車經過見到嗰邊火光紅紅，有冇巴打都見到？

又燒

燒到好勁，啲煙通哂天

收返做公屋啦
咁多人冇地方住

屌你老母臭閪

幾時燒埋高爾夫球場

天水圍仲唔夠多公屋？已經全部普通話啦喎